（爬蟲專家入）呢隻係咩蟲

係屋企見到 想睇下咩蟲 如果養唔到就放番佢走

蜘蛛?

呢兩幅畫嚟

蜘蛛

金絲貓

影完之後cut番出黎 所以咁

好難養?

中學既時間曾經好流行...
D人成日拎佢地打架

點養嫁 好易死?